林鄭記者會集中討論

有冇人有bingo紙

又係廢噏

其實有冇記者可以問下點解冇一次準時

谷緊眼淚

對唔住阻個位
大陸人都夠膽玩命
你地唔通唔幫手？
唔該各位巴打幫手推比多d人睇

有大陸人繼續玩命支持香港

真係冇尊重過記者同個場合，堂堂政府官員，基本嘢都做唔到，記者係好應該問，反正問民意都冇任何回應㗎啦

popo都成日遲
係呢排定檔喺4點有少少改善

冇眼淚就用白花油喇眼啦

白花油平時乸開西
無感